如果你條jer中毒，唔切就會死，你會唔會切

唔會，毒撚冇毒點算毒撚

切咗可以脫毒

毒撚一條

老納，難道你以為你而家有撚就有閪屌？

強奸仇人
但求同年同月同日死

切樓主條狗撚

煲你條衲燭

納dee唔切都成撚個女人咁

切 之後完全變性又係一條好漢
做埋ptgf上樓無難度

生性病就去睇醫生啦屌你